ITZY一句講晒好聽定難聽

好聽
難聽

Signal 好聽啲

好睇

好好聽

一般般啦
肯定唔係好聽
但又未去到超難聽

彩鈴❤️

yuna💕

李彩演係

果然係JYP

好聽

隊長太樣衰
佢果樣令人接受唔到成隊野

好女仔

真係以為搵d鬼佬鬼婆拍mv
d外國人就buy咩

有冇人同我一樣 覺得jyp成日出啲歌根本就唔可以叫歌 冇melody咁撚樣 一尾係到講野
好鳩難聽

Ok喎 dalladalla果陣啲人夠話唔好聽

dalla dalla 好聽啲
𠵱首出teaser 嗰時覺得幾正
而家聽落又麻麻

5分滿分都有4分嘅

有九成都係睇同聽Lia

我覺得好聽過上首喎=.=
係咪得我咁睇...

Wa超型
ICY woo~

Ok啦 發現粉頭有d似陸星材

一開始以為聽緊zimzalabim

下

成首都唔知做乜鳩，我搵唔到個主題，
不過好有jyp既味道

咁大陸妹既？？
真心覺得樣衰

你有病睇醫生

首歌好難聽
哩隊唔會”又“係「跳」唱組合呀⋯⋯

MAMA 年歌 JYP又贏❤️

鬥雞

佢呢隊啲歌不嬲難聽開成隊仲要得yuna 個樣係比較正常

認真答普通啦 啲聲幾有趣。

個人意見:
Chorus : 好嘈
kick太實 太大聲
頭尾個kick+人聲 直接打入隻耳到 聽撚到耳痛
人聲唱發 Harmony 所有聲都好短
所有聲都太前 冇左深度 空間感

但bridge最好聽 尤其2:25 啲聲長返最好聽

佢地唯一隊手都係得twice

支持樓主

哇 真係幾撚難聽下 失望...

icy有其中一個producer有份整zimzalabim

真？

好撚難聽啊

牙導真係JYP狙擊手

第二張

Dalladalla好聽幾十倍

雞

屌你 天涯歌女改撚左名完全唔知

極度懷疑佢人生一半既時間都狙擊緊JYP

Daniel Caesar 自己啲歌係好聽架wo 完全唔同𠵱兩首嘅風格架wo

好撚難聽，隊員認真好醜下，但叫yuna果個女仔幾靚女。成隊啲衫都好撚柒，好似老mk

正啊屌